屌你老母班垃圾又咳到成個交響樂咁

左咳右咳 成車個個咳
我可唔可以打9班垃圾

可以呀

weak Asia

可以

算啦差唔多到，今次放過佢地

屌
晒鳩氣

dont let your dream be dream

一個咳成車一齊咳
咁我應該打第一個咳定成車打哂

車頭打到去車尾

一直打，由車頭打到落車尾
再落車

叫D車開大少少冷氣，通風唔好一入車廂好多人都會敏感就咳